民人日報，BNO人士必須還交BNO護照給英國政府

老納是你嗎

之後換過本新護照